急!!!生死關頭!!各位巴打絲打麻煩幫幫手!!

「借朋友AC一用」
呢排香港發生太多事 原來唔知唔覺暑假已經完小弟份IES掂都未掂過 希望各位巴打絲打幫幫手 借用你地幾分鐘嘅時間 填一填份問卷 麻煩曬!!!

clickbait title
不了

冇諗過clickbait巴打幫幫手
填一填